幫個仔改名

呃左你入來唔好意思
因為我一早已經諗好叫咩名

佢叫常樂 因為我希望佢擁有我無既野
我亦都會守護你 令你每日快快樂樂

叫月娥啦屌